老衲將會隨機抽出一名連登仔送俾蔡若蓮上契做她的龜兒子

幾時抽？

自己想做咪直接去囉